一人一個走出失戀方法

三個月都仲未放低，有人暗示想同我發展都拒絕，前幾日搵過個ex然後佢連fb都block埋我
但係朋友cap佢又係ig叫春失戀

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

搵第個

有人暗示想同我一齊都拒絕曖昧同發展

走出生命

我仲未放低個ex

如果可以，我想跳樓死左佢
但係唔放心屋企人，
如果屋企人唔係度，
我就可以冇後顧之憂了

約炮

咁係你唔夠鍾意佢啫

分手頭一個星期已經過手，紅酒含藥，
死唔去咁解
坐埋上天台，但係屋企人打嚟，嗰下就冇跳落去

既然全程投入就換嚟比人飛
乜都可以為佢改，為佢做
做player又何嘗唔係一件好事

唔一定要死, 存在唔需要生命

我明白, 我都愛你

做player你會後悔 愛惜自己身體

既然第一次都比左佢，
又咩所謂

唔代表你要自甘墮落
想人愛惜你首先要愛惜自己

佢飛左我，其實我人生都冇乜意義

一係時間
一係新歡

等時間慢慢過，你而家嘅意義就係愛惜自己去搵一個愛你嘅人

睇埋你樓下啲comments 你同我條女好似
個時分手佢都係咁 你係咪咁既人 你一直個價值觀接唔接受到？你係既咪去做 玩既關係短時間可以開心 但你唔係咁既人既話 你做左會後悔
最睇唔撚起呢種人

我係用時間 真係好難捱